死啦死啦，777控制唔住班黑狗，今日一傳要攪獨立調查委員會，個要黑狗話唔開記者會

777 今鋪大檸樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人權法通過，所有紅底高官，議員同相關大陸狗高官死，但班曱甴狗黑警唔使死

定

攬住班曱甴狗黑警喺大灣區享人世，但都要充公晒在美資產+passport。美國做咗個頭，其他國家唔排除跟

畀你，你會點揀？

要攪獨立調查委員會，our protests will be destroyed because a lot of people will accept the 獨立調查委員會.

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

傻9

汪汪